連登仔又燈！三班HK Express香港遊航班，秒速爆滿！

五點開賣，極速賣晒

兒登公屋窮撚先會話又貴又on9
我攬女食個tea食個半鐘都冇左幾千
幾舊水遊下飛機河抵到爛

叫雞抵啲

溝女燒時間最好活動

落機使唔使去亞博？

唔駛FB page講明

點解要同班廢中廢佬窮撚共用西洞？

一定又去打卡
香港人on9到咁

賣得咁好
母公司CX九成跟機

你又知你條女個閪有幾多人用過？

咁中間啲人點？ 真係淨坐

認真
你話B777, A350 頭等business 出去兜6個鐘圈俾我食哂你個die on demand 同flat bed 訓下覺打卡
吸引力仲大過你去我去hk express 迫巴士

講緊真business, 唔係regional 果d 濕鳩野喎

飛機可唔可以好似直升機咁原地hold住先?

咁香港多on9 都冇計

唔係平貴問題 係飛機有咩好坐

呢個真,77W A350我狗衝

同朋友、同事傾過呢壇嘢，都唔見有人有興趣

有冇人可以剖析下到底有咩吸引之處，可以咁快賣晒飛

直升機環港遊撚會原地hold

拎左處女證明

其實有咩用..
又冇景睇

可以
係機場等果陣

話要出果日，我屋企人都話左幾好，體驗一下嘛，好耐冇坐，就算唔飛。就咁去坐食個飛機餐都好咁講

唔同囉

玩兒登玩到好悶了

個陣仲個個話管理層無腦

真心如果有朋友好開心share話買到飛 咁你好清楚明白 依個人的智商係有幾高

俾錢去𥄫下空姐都好呀

連燈

我估佢可能一排最多賣四個位？

得咁少位 都唔會做得平啦
我不如真係去旅行先搭

梗有啲戇鳩去搭

會去嘅係咩心態呢

打卡團

應該連飛機餐都冇 全程要戴口罩同埋UO 邊會有餐食

窮咪覺得貴囉
連登大把窮撚戇鳩 成日話啲嘢貴冇人買
其實大把人要

空姐：保持社交距離... 保持社交距離... 保持社交距離...

實有班傻鳩KOL報名 呃view

係囉 我都唔明游車河遊船河有咩好玩

坐走廊位真係有景睇咩？

真係價錢問題咩?

連燈唔係流

屌 笑撚死

無聊嘅威力係好大的

同五十年不變一樣咁真實

HK Express係咪有得入cockpit 呀

實有人嘗鮮啦 香港人大撚把錢

不過感覺d 人試完又會屌晒鬼

買件衫都貴過成個trip

我覺得冇問題

有咩好玩
貧窮真係限制左我既想像

屌 你話有空姐幫我含就話有用搭飛機唔係去另一個國家有柒用

可能全部都係飛機膠

你唔明白由一年飛10次到冇得飛係咩感覺

只要係兒登踩嘅嘢跟住做就無死
完美反指標仲以為自己好醒

飛左去 大陸算唔算

18年好似淨係去咗一次旅行咁大把

好好笑，會唔會有譚玉瑛姐姐！

你買左？

冇坐過私家車係唔知私家車張凳有幾舒服

就算成日比人笑既Honda Jazz張凳都正過HK Express張凳唔知幾多倍

重點係UO D機 好撚窄
利申:平時去旅行最唔鐘意就係搭飛機

冇講航線 點飛.

應該成機都係YouTuber 去拍片
咁好題材

溝下空姐都好

不停8字咁低飛維港

一早連登有POST個時 我都話撚左會FULL
你地D連登仔仲唔信

個理由係, 千其唔好高估D港豬既智商

識玩一定派最靚空姐出場

其實佢呢個係package黎
去機場本身都遊車河咁
仲要即日來回

真心理解唔到有咩好買, 係太耐無去旅行D人痴左線定點?

香港算遲喇
悶得滯大半年

坐business都話可以享受下
UO啲凳又窄又逼
俾錢買難受都唔知為咩

係咪痴撚左線

個閪貼撚左證書咩

你為左搭飛機所以飛？

頒完處女證明會上貞操帶

咁共產黨係唔係好撚正？

有部分買既人可能係飛機迷
覺得好難得有呢啲航班
一世人一次
同埋應該有啲youtuber
拍片應該hit rate 幾高

好多貪得意打卡撚同YouTuber架

睇空中浩劫一流

肯定成班c9阿嬸。坐經濟位食餐最慘過係街邊食，D人真係傻。

可能全機都係記者/ KOL/ Youtuber

咪當你係狗咁撚囉

明明其他國家航空搞都爆晒
做生意聽連登仔講就死

$1000都唔洗 都算係咁啦

其他地方真係有咁大地方飛，本身就有國內線
香港夠膽你咪長開呢條線囉

起碼有電視 包番餐都好

飛唔飛好個人
事實已證明賣晒

你有冇禁過，要過一千
UO 1 蚊飛得幾張一樣
仲要比90蚊3跑費用
同50蚊機場保安

堡主請我未

呢條都係國內線喎

重要來回機場交通

其實我幾鍾意搭
利申 無買

我睇呢個咋

咁平 唔洗請啦

你個胸就平

又要笑連登仔了

原價好似388

駁唔到

唔啱連燈仔心水既野都係on9 低能

諗吓連登年齡層

巴打其實啱
不過我見到die on demand笑咗
瑞士航空package

全基空少

連燈，有名你叫

UO 群組

On9

無咩架
不過疫情儲起左好多消費力
一千幾百有人鐘意用黎過下癮
等於有人課game都一萬幾千咁
使得起又自己鐘意無咩所謂

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

會頭暈

Die on demand笑撚死

有囡咪去坐 無囡屋企打飛機算😭

香港大把有錢人啲錢多到唔知點用咪去過下癮

你點搵的

本來夜晚正打算報,不過full晒就由佢

點解要同班廢中廢佬窮撚共用同一班機?

都唔撚係坐廉航呀？
仲要疫情下坐到密質質咁
免費包的士接送都唔撚去

Seat belt sign會唔會熄

uo機有咩好坐
坐到屎忽痛

你話a380 business就話姐

自己人買返唔得咩？員工1折機票

諗起日本動作片空姐特別服務

食屎

HX都想跟啦
要話比人聽我仲係度

所以連登仔咪做唔到管理層

Express 320 321 黎
一行6個位3-3 layout
好果要隔位坐
就會好似咁：
［人］［吉位］［人］［走廊］［人］［吉位］［人］
大機就2-4-2 / 3-4-3 / 3-3-3
中間個排應該唔收客

可能又真係幾十年唔逢一遇有呢D情況，依家全世界lockdowns 喎。
地鐵開個新站第一日都有大把人排通宵去坐第一次啦。
香港人有句執輸行頭慘過敗家。

諗起椰汁炸豬排

貪新鮮囉

撞就好
少一堆港...

電影又冇得睇 張凳又唔舒服 真係唔明點解會有人買

香港人真係好on9....

Yes，第三波

$5xx俾緊錢error
再入$1088買唔落手

人地覺得開心咪得

半個鐘先幾千正垃圾我一入間野派比果度做野既人都每人1萬啦，食半個鐘冇左幾千都講出黎

家門不幸

咁逼過去中肺炎就好笑

環保撚出哂水

430 穿梭機空中暢遊

成個活動冇問題，但搞間公司有問題
廉航有乜撚野好呀
平時都係貪佢平，上機訓教先搭姐
正如你去遊車河你都唔會搭架貨 van 啦

一定係成堆youtube kol去拍片 諗起都覺得

至憎搭飛機 uo搭去日本坐到腰痛就貪平，仲要香港遊咁on9

無lounge 無business 坐飛機有咩意思

一句悶就大撚曬去包裝自己戇鳩

係咪自己友買晒扮多人買咋

yes
你話坐business玩下都算
起碼坐得舒服
廉航啲位咁鬼窄
完全唔明個意義係邊

搭飛機就安全
依筆錢去staycation就危險

呢度係咪得我有興趣？

利申 依家先知有呢樣嘢，唔係一定買

係唔係淨係賣窗口位?

人地私樓有錢佬
俾一千蚊搭巴士濕濕碎啦

使唔使買旅遊保？

搭飛機都係去旅行其中一個好重要嘅部份嚟架

廉航legroom窄過閪, 張櫈難坐又recline得嗰少少
重要narrow body + a320 個窗細到乜咁
難以理解有乜好坐
我來回畀65蚊坐城巴a車遊車河+睇風景重舒服啦

手足買完去佔領機場又話你知咩

Arho

因為弱智永遠多過正常人

Staycation 大把人去
大把人奶共

代表咁做係好有道理 好威呀？

俾個無腦女人咁劏你

我係生意佬唔昆你水昆邊個

幾千蚊就叫劏？小朋友去見識多啲先啦

你有幾多錢俾人呃 都只係弱智
唔會特別有型

你就係半島公主Party入面啲狗公

成世俾人笑

你幾千蚊拖住件iPad Air
屌又無得你屌 要做水兵

人地幾千去飛田新地起雙飛呀傻仔

我淨係會帶佢地使錢 但1蚊都唔會畀佢地
想知點呃？
我使得開心咪得囉 關有唔有型咩事
定係踩中你條窮撚尾 所以想笑鳩我？

有冇屌過又要話你知咩 使唔使寫埋report畀你？
你叫雞唔使咁大聲講出黎架喎
乜你覺得屌完閪就任務達成好威威？咁你叫多啲囉
我係鍾意使錢帶女去吃喝玩樂 仲開心過齋扑野中出二十連發 你理得我姐

你咁洗錢 就係為俾啲港女窮閪打卡

一打開件外套 入面平撚過iPad 咁仲唔係呃

俾港女呃仲心甘命抵 真係人窮志短賓周都短

我地平食日韓台大波妹
你天價只係得啲PTGF iPad Air

有無行李寄艙？
使唔使辦出入境手續？

每日3班

你係咪未見過有錢大波港女？
所以我咪叫你去見識多啲先囉
講黎講去都係食女食女 鬼唔知你叫雞最慳錢咩
而家係講緊帶條女去吃喝玩樂一齊開心
幾千蚊就天價 唔怪得你目光咁短淺

講都唔敢講 即係狗公無得屌啦

當然屌完閪仲養撚住條女咩

用最低成本享受最正嘅囡囡

洗撚忍受港女公主iPad Air 咩

你有錢啲大波妹佢地一字排開俾你挑選

「我係鍾意使錢帶女去吃喝玩樂 仲開心過齋扑野中出二十連發 你理得我姐」

俾我講中咗 分分鐘手仔都未拖過

未見過 因為真係唔存在又大波又唔貪錢
兩者係Mutually exclusive

講黎講去都係講屌女
你人生係咪冇其他野享受？
我地返到去玩得幾癲 唔需要同你交代架喎

所以咪叫你去見識多啲先囉

有享受 但係一定唔係毒撚俾女劏仲當自己執到寶

所以我叫你睇吓日本妹台妹見識吓囉
再睇吓港女啲醜聞了解吓你自己幾慘

你準備去半島開party 再中武肺啦傻仔

做咩係都要話我係毒撚
係咪因為你屌過女好叻好威所以有資格教我